Please act as a logical teacher and reason step by step to solve the logical reasoning problem. Given a context and a question, explain your reasoning process and give the answer with the format "\nThe correct option is: A/B/C".
####
# Context:
Anne is not blue. Anne is cold. Anne is round. Fiona is blue. Fiona is furry. Gary is furry. Gary is quiet. Gary is smart. Harry is cold. Harry is quiet. If something is furry and not blue then it is nice. If Anne is furry then Anne is nice. Smart, furry things are round.
# Question:
Based on the above information, is the following statement true, false, or unknown? Gary is round.
# Options:
A) True
B) False
# Reasoning:
Q1: Is the following statement true, false, or unknown? Smart, furry things are round.
A1: Smart, furry things are round.
Q2: Is the following statement true, false, or unknown? Gary is smart.
A2: Gary is smart.
Q3: Is the following statement true, false, or unknown? Gary is furry.
A3: Gary is furry.
Q4: Is the following statement true, false, or unknown? Gary is round.
A4: Gary is smart. Gary is furry. Smart, furry things are round. So Gary is round.
# Answer:
The correct option is: A
####
# Context:
The bear chases the rabbit. The bear sees the lion. The lion chases the rabbit. The lion chases the squirrel. The lion is green. The lion is young. The lion likes the bear. The lion likes the rabbit. The lion sees the squirrel. The rabbit is cold. The rabbit is young. The rabbit likes the squirrel. The rabbit sees the squirrel. The squirrel chases the bear. The squirrel is blue. The squirrel is nice. If someone is blue then they like the bear.
# Question:
Based on the above information, is the following statement true, false, or unknown? The squirrel does not like the bear.
# Options:
A) True
B) False
# Reasoning:
Q1: Is the following statement true, false, or unknown? If someone is blue then they like the bear.
A1: If someone is blue then they like the bear.
Q2: Is the following statement true, false, or unknown? The squirrel does not like the bear.
A2: The squirrel is blue. If someone is blue then they like the bear. So The squirrel likes the bear.
# Answer:
The correct option is: B
####
# Context:
Charlie is not smart. Gary is round. Harry is smart. If something is smart then it is blue. Young things are not blue. If Harry is not smart then Harry is not cold. If something is round and cold then it is nice. If something is big and not blue then it is nice. Nice things are cold.
# Question:
Based on the above information, is the following statement true, false, or unknown? Harry is not blue.
# Options:
A) True
B) False
# Reasoning:
Q1: Is the following statement true, false, or unknown? Harry is not blue.
A1: Harry is smart. If something is smart then it is blue. So Harry is blue.
# Answer:
The correct option is: B
####
# Context:
{{context}}
# Question:
{{question}}
# Options:
{{options}}
# Reasoning:
