Please act as a logical teacher and reason step by step to solve the logical reasoning problem. Given a context and a question, explain your reasoning process and give the answer with the format "The answer is: A/B/C".
####
# Context:
The cow is blue. The cow is round. The cow likes the lion. The cow visits the tiger. The lion is cold. The lion is nice. The lion likes the squirrel. The squirrel is round. The squirrel sees the lion. The squirrel visits the cow. The tiger likes the cow. The tiger likes the squirrel. If something is cold then it visits the tiger. If something visits the tiger then it is nice. If something sees the tiger and it is young then it is blue. If something is nice then it sees the tiger. If something likes the squirrel and it likes the cow then it visits the tiger. If something is nice and it sees the tiger then it is young. If the cow is cold and the cow visits the lion then the lion sees the squirrel.
# Question:
Based on the above information, is the following statement true, false, or unknown? The tiger is not young.
# Options:
A) True
B) False
C) Unknown
# Reasoning:
Q1: Is the following statement true, false, or unknown? The tiger visits the tiger. 
A1: The tiger likes the cow. The tiger likes the squirrel. If something likes the squirrel and it likes the cow, then it visits the tiger. So the tiger visits the tiger. 
Q2: Is the following statement true, false, or unknown? The tiger is nice.
A2: The tiger visits the tiger. If something visits the tiger then it is nice. So the tiger is nice. 
Q3: Is the following statement true, false, or unknown? The tiger is not young.
A3: The tiger is nice. If something is nice then it sees the tiger. If something is nice and it sees the tiger then it is young. So the tiger is young.
# Answer:
The answer is: B
####
# Context:
The dog sees the rabbit. The dog sees the squirrel. The dog sees the tiger. The rabbit eats the dog. The rabbit does not eat the tiger. The rabbit does not like the tiger. The squirrel does not see the rabbit. The tiger does not eat the rabbit. The tiger is not kind. The tiger likes the dog. The tiger sees the dog. If something is cold then it likes the rabbit. If something eats the tiger and it is nice then it likes the rabbit. If something likes the squirrel then the squirrel likes the rabbit. If something likes the rabbit and the rabbit is kind then it sees the tiger. If something likes the tiger then the tiger is young. If something is young and it eats the rabbit then it likes the tiger. If something sees the rabbit then the rabbit is cold. If something likes the rabbit then it likes the squirrel. If something likes the squirrel then the squirrel is cold.
# Question:
Based on the above information, is the following statement true, false, or unknown? The rabbit is cold.
# Options:
A) True
B) False
C) Unknown
# Reasoning:
Q1: Is the following statement true, false, or unknown? The dog sees the rabbit.
A1: The dog sees the rabbit.
Q2: Is the following statement true, false, or unknown? The rabbit is cold.
A2: The dog sees the rabbit. If something sees the rabbit then the rabbit is cold. So the rabbit is cold.
# Answer:
The answer is: A
####
# Context:
The bald eagle sees the dog. The dog chases the tiger. The dog eats the rabbit. The dog sees the bald eagle. The rabbit sees the dog. The tiger chases the bald eagle. The tiger eats the rabbit. The tiger is blue. The tiger is cold. The tiger sees the dog. If something is blue and it sees the bald eagle then the bald eagle sees the rabbit. If something is cold then it eats the bald eagle. If something sees the bald eagle then it chases the dog. If something eats the bald eagle then it is big. If something sees the bald eagle then the bald eagle sees the dog. If something chases the tiger and the tiger is big then it is cold. If something chases the tiger then it is rough.
# Question:
Based on the above information, is the following statement true, false, or unknown? The rabbit sees the tiger.
# Options:
A) True
B) False
C) Unknown
# Reasoning:
Q1: Is the following statement true, false, or unknown? The rabbit sees the tiger.
A1: Missing facts and rules.
# Answer:
The answer is: C
####
# Context:
{{context}}
# Question:
{{question}}
# Options:
{{options}}
# Reasoning:
